CSL 爆data 點算好？

10GB 都爆，仲有成半個月要捱
50$ 1GB 要買幾多次先夠

用量皇100蚊

巴打你點樣半個月用10gb 買1GB頂住先，最緊要搵出源頭點解用得咁多

咩野黎

我係家庭plan, 3 張卡
電話同ipad share data

可能係出街睇youtube

巴打，唔係要綁定年期咩？我都想加

行去攞張Club Sim 咪有多5Gb 囉

深水埗買張8gb data card 卡，可以用14日

個到買大約幾錢？

50蚊 我都係csl 成日買

話到俾你聽你都唔會出去買架啦

好似$60

抵屌wor thanks
好過俾50 蚊加得一gb

開完用到一年都抵wor

我都係家庭plan不過有15gb,四個人勉強夠用

有clubsim又有birdie都唔拎

24個月或跟合約

無限數據服務

我一個人用嫁咋
4G ipad 要多張卡

百三蚊用量王 一個月用30Gb

10gb睇影片 平時你使錢會唔會個個月清?

6gb 同10gb 加用量王一樣錢既

唔明你想表達d 咩

去左深水埗買上網卡 1年用15gb 好似係140$左右
價錢檔檔唔同 唔好比人水左買400$就得

張卡個樣係點 ?

ching你有無計過csl data係計多咗你用量？

爆data 都要開post
知道自己用咩大食，咁咪慳啲用，量入為出，明未

屌你咪想問下有d 咩plan 可以加囉

好難計wor 呢d
真係冇count 開

Thanks
咁呢張頂住好似唔錯
或者巴打講14 日個d

因為我由smt轉左過唔csl之後就係咁爆，我分別係ios同android check過根本用左一半都無，csl就話你爆。

CSL梗係用用量王啦

等我試下先，thanks 巴打

無限表示半個月唔止10gb

加150/月 齊齊真無限算啦
3個人用既話，一個人既月費貴$50仲平過紅萬

你老味我個用量王加百五蚊既

無限298之前已經申請係150
依家新申請100

CSL冇無限plan?

伏嚟

用量皇有公平使用原則

同平時無咩分別

頂家庭plan 好似唔俾咁，聽日再問下

我用緊 還好 半個月左右

每個月實收100？

定收150下期單又回50咁？睇完條款唔係好明

合約淨返10個月左右 就係用埋呢10個月？

出張birdie $20 1GB $60 5GB $100 10GB

早2個月轉台CSL
250蚊無限任用
巴打打去問下加簽轉plan得唔得